

redmine_issue_tabs
==================
Плагин отличается от оригинального http://rmplus.pro/ru/redmine/plugins/issue_tabs одной строчкой, что позволяет ему работать в remine 3.0  и выше
Redmine plugin that enhances issue interface by adding several useful tabs: timelog, time spent, code commits, history
